港大校長首度現身講話

冇呀屌你老母,講出學校既立場又冇,連關心學生安全又冇,email都冇封,憑乜野叫一大

岩，ust先係真一大

共謀

共諜

好小小既滕錦光

明明ust大陸人比例最多,響大陸攞既funding又最多,結果校長都肯講下野,USTSU更係MVP。反而港大校長同HKUSU齊齊縮左落林鄭個西到

啱呀 首度現身

黎左咁耐，我見都未見過，聽都冇聽過佢

得罪講句，我真係連佢個名都唔知

見到校長由鬼佬變強國人就知咩事

真係影都冇,問班管理級既prof知唔知佢搞緊乜,個個都唔知

雖然前面個鬼佬都係垃撚圾

China u

就黎可以有三間CUHK

學林鄭

佢唔回應都好過出聲屌鬼既雖知道呢個校長係大陸人黎

就算唔表達立場,出口關心學生同提供應有支援絕對係教育者既責任囉,就算上一個仆街都肯做,佢都唔肯,真係學林鄭

美國護照既共諜

李國章綁左佢啦

成班admin真係一個都唔見做乜鳩

專研究隱形人

港大校長大陸人黎既，唔強力譴責都偷笑

相比之下徐立之真係好好多

HKU no SU...